蘋果公司表示，除了手動讀取數據外，這款手錶還可以定期在後臺讀取數據，以創建記錄來跟蹤趨勢。 Apple Watch系列6的第一印象:有彈性的增加看起來很棒|Aaron Pressman | 2020年9月17日|Fortune 
 在第一部分中，我們基於搜索數據和Gartner的“炒作週期”(Hype Cycle)研究了趨勢，以瞭解哪些是暫時的，哪些是長期的，無論是否因疫情而加速。 今天如何建立SEO機構? 第二部分:當前的商業模式|贊助內容:SEOmonitor | 2020年9月16日|搜索引擎土地 
 作為seo，我們永遠不知道谷歌的指導方針會發生什麼，但我們可以肯定地看到第一頁的中心舞臺上的品牌趨勢。 2020年部分匹配域:如何優化和有效使用|Tudor Lodge Consultants | 2020年9月14日|搜索引擎觀察 
 週四，微軟(Microsoft)將發售新款Surface Duo設備，這是一款獨特的可摺疊手機，可以在谷歌的Android操作系統上運行大量微軟自己的移動應用程序。 回顧微軟Surface Duo摺疊式手機:非常漂亮，但它到底有多有用? 2020年9月10日|財富 
 這種與觀眾建立第一方數據關係的趨勢是長期的，將比冠狀病毒危機持續很長一段時間。 “我們越來越習慣這種不確定性”:BBC全球新聞廣告資助新聞負責人露辛達·索南2020年9月10日 
 但共和黨和民主黨都在努力扭轉這一趨勢。 亞裔美國人是新的佛羅里達|Tim Mak | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 這一趨勢尤其集中在沿海州，那裡的女性更富有，受教育程度更高，也更自由。 男人總有一天會有沒有女人的孩子|Samantha Allen | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 然而，隨著科學家長期跟蹤這些人，一個明顯的趨勢出現了。 為什麼你的新年節食會失敗|Carrie Arnold | 2014年12月30日|每日野獸 
 一個成功的潮流引領者也許能夠引導一場對話，但病毒式傳播仍然很難預測。 中國互聯網比你想象的更自由|Brendon Hong | 2014年12月27日|DAILY BEAST 
 然而，民主黨的統治不僅未能阻止這一趨勢，反而似乎加速了這一趨勢。 是時候讓楚門民主黨人回來了|喬爾·科特金| 2014年12月21日|每日野獸 
 這個方位所測的站是在這個點的西北方向上。 澳大利亞熱帶和西部海岸調查敘述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 在盆地的南側有兩三個相當大的入海口，流向一個低窪的地區。 澳大利亞熱帶和西部海岸調查敘述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 但加爾納什抓住了她思維的趨勢，他驚訝地發現思維的習慣是如此強大。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 斯卡特古德很早就看出了事態的發展趨勢，並認真地加以考慮。 散漫的貝恩斯，克拉倫斯·巴丁頓·凱蘭 
 她的最後這句話表明她知道一些情況或暗示，可能會扭轉懷疑的趨勢。 在瑪瑙大廳|卡羅琳·威爾斯